去機場咪去機場囉

唔好俾人分化!

要迫爆機場根本唔難。想去咪去囉。

想文宣咪文宣囉，根本冇沖突。

兩樣同時做都得。去到機場坐住做文宣都得。

冇理由俾對家有時間準備打自己啫!

聽日見!

五大訴求缺一不可

721

811

唔好俾人分化!
要迫爆機場根本唔難。
想去咪去囉。
想文宣咪文宣囉，根本冇沖突。
兩樣同時做都得。去到機場坐住做文宣都得。

冇理由俾對家有時間準備打自己啫!

聽日見!

推

會去
但其實真係應該星期日攪

聽日下午請假去

支持

俾D人睇下香港人嘅效率!

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

無人可以阻止我去機場

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

以上女仔暫時未知行蹤
因為得佢一個係公園比人拉
麻煩大家幫忙分享

啱